{
    "since": 2021,
    "3506": {
        "region": "Alvaschein"
    },
    "3513": {
        "region": "Belfort"
    },
    "3514": {
        "region": "Belfort"
    },
    "3542": {
        "region": "Alvaschein"
    },
    "3543": {
        "region": "Surses"
    },
    "3544": {
        "region": "Berg\u00fcn"
    },
    "3551": {
        "region": "Brusio"
    },
    "3561": {
        "region": "Poschiavo"
    },
    "3572": {
        "region": "Ilanz"
    },
    "3575": {
        "region": "Ilanz"
    },
    "3581": {
        "region": "Ilanz"
    },
    "3582": {
        "region": "Ilanz"
    },
    "3603": {
        "region": "Lumnezia/Lugnez"
    },
    "3618": {
        "region": "Lumnezia/Lugnez"
    },
    "3619": {
        "region": "Ilanz"
    },
    "3633": {
        "region": "Domleschg"
    },
    "3637": {
        "region": "Domleschg"
    },
    "3638": {
        "region": "Domleschg"
    },
    "3640": {
        "region": "Domleschg"
    },
    "3661": {
        "region": "Thusis"
    },
    "3662": {
        "region": "Thusis"
    },
    "3663": {
        "region": "Thusis"
    },
    "3668": {
        "region": "Thusis"
    },
    "3669": {
        "region": "Thusis"
    },
    "3670": {
        "region": "Thusis"
    },
    "3672": {
        "region": "Safien"
    },
    "3673": {
        "region": "Domleschg"
    },
    "3681": {
        "region": "Avers"
    },
    "3695": {
        "region": "Rheinwald"
    },
    "3701": {
        "region": "Schams"
    },
    "3711": {
        "region": "Schams"
    },
    "3712": {
        "region": "Schams"
    },
    "3713": {
        "region": "Schams"
    },
    "3714": {
        "region": "Rheinwald"
    },
    "3715": {
        "region": "Schams"
    },
    "3721": {
        "region": "Rh\u00e4z\u00fcns"
    },
    "3722": {
        "region": "Rh\u00e4z\u00fcns"
    },
    "3723": {
        "region": "Rh\u00e4z\u00fcns"
    },
    "3731": {
        "region": "Trins"
    },
    "3732": {
        "region": "Trins"
    },
    "3733": {
        "region": "Trins"
    },
    "3734": {
        "region": "Trins"
    },
    "3746": {
        "region": "Sur Tasna"
    },
    "3752": {
        "region": "Ramosch"
    },
    "3762": {
        "region": "Suot Tasna"
    },
    "3764": {
        "region": "Ramosch"
    },
    "3781": {
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3782": {
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3783": {
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3784": {
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3785": {
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3786": {
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3787": {
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3788": {
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3789": {
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3790": {
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3791": {
        "region": "Oberengadin"
    },
    "3792": {
        "region": "Bregaglia"
    },
    "3804": {
        "region": "Calanca"
    },
    "3805": {
        "region": "Calanca"
    },
    "3808": {
        "region": "Calanca"
    },
    "3810": {
        "region": "Calanca"
    },
    "3821": {
        "region": "Mesocco"
    },
    "3822": {
        "region": "Mesocco"
    },
    "3823": {
        "region": "Mesocco"
    },
    "3831": {
        "region": "Roveredo"
    },
    "3832": {
        "region": "Roveredo"
    },
    "3834": {
        "region": "Roveredo"
    },
    "3835": {
        "region": "Roveredo"
    },
    "3837": {
        "region": "Calanca"
    },
    "3847": {
        "region": "Val M\u00fcstair"
    },
    "3851": {
        "region": "Davos"
    },
    "3861": {
        "region": "Jenaz"
    },
    "3862": {
        "region": "Jenaz"
    },
    "3863": {
        "region": "Jenaz"
    },
    "3871": {
        "region": "Klosters"
    },
    "3881": {
        "region": "K\u00fcblis"
    },
    "3882": {
        "region": "K\u00fcblis"
    },
    "3891": {
        "region": "Luzein"
    },
    "3901": {
        "region": "Chur"
    },
    "3911": {
        "region": "Churwalden"
    },
    "3921": {
        "region": "Schanfigg"
    },
    "3932": {
        "region": "Churwalden"
    },
    "3945": {
        "region": "F\u00fcnf D\u00f6rfer"
    },
    "3946": {
        "region": "F\u00fcnf D\u00f6rfer"
    },
    "3947": {
        "region": "F\u00fcnf D\u00f6rfer"
    },
    "3951": {
        "region": "Maienfeld"
    },
    "3952": {
        "region": "Maienfeld"
    },
    "3953": {
        "region": "Maienfeld"
    },
    "3954": {
        "region": "Maienfeld"
    },
    "3955": {
        "region": "F\u00fcnf D\u00f6rfer"
    },
    "3961": {
        "region": "Schiers"
    },
    "3962": {
        "region": "Schiers"
    },
    "3972": {
        "region": "Seewis"
    },
    "3981": {
        "region": "Breil/Brigels"
    },
    "3982": {
        "region": "Disentis"
    },
    "3983": {
        "region": "Disentis"
    },
    "3985": {
        "region": "Disentis"
    },
    "3986": {
        "region": "Disentis"
    },
    "3987": {
        "region": "Disentis"
    },
    "3988": {
        "region": "Ilanz"
    }
}
